突然好懷念家庭教師reborn

真係好正

我就係大空屬性死氣火持有者

好熱血

好想佢出外傳係講佢地十年後既生活

始終鍾情於依一招

始終唔明點解要取消動之死氣，明明講到明勁過靜之死氣，同埋前期死氣彈鳩鳩下其實好有趣囉

最後一戰都出返死氣彈
係咁上下啦

雖然漫畫後期超級鳩
但係都幾鍾意了平打大地家族嗰場

得閒番睇先

呢場真係打得好熱血

動畫 好唔好睇
戰鬥畫面 劇情

想追番
細個個時無睇過

呢套真係神作
當年同鋼鍊齊名

垃圾到無論
前期搞笑風都唔錯
後期變撚左BL 懶有型漫畫

X burner

個時覺得戒指開盒依個設定好型

真係好型 但劇情真係麻麻地 尤其後期漫畫
指環爭奪戰好睇嘅

近排行過aeon 見到有佢d介指扭
但我覺得舊個套靚d,所以無扭

未來篇後

我有全套
但竟然而家都仲有得扭

後期變左性鬥士星矢 不了

既生瑜 何生亮

西蒙篇太過份

成班二打六

復刻黎
我都扭咗隻, 不過攞上手覺得麻麻

指環爭奪戰，10年後
係最好睇

10年後 之後，簡直垃圾
不停出新裝，不停鳩打，劇情暴走

睇左兩次 我覺得好熱血

佢自己HEA畫西蒙篇出黎玩死自己,整七個二打六介紹新招再打多次有意思咩
之後果篇咩BB戰仲好睇,由其最尾主角叫齊所有人一齊打
排哂xanxus,白蘭,雲雀老師,鯊魚佬,果下真係有全部勁人集合埋一齊打boss既feel

覺得動畫完得岩岩好 後面劇情大暴走 睇唔落去

我覺得動畫好睇過漫畫 不過十年後有幾集好撚拖 瘋狂回憶

集合班勁人一齊比人屌打

想睇一世多啲

如果當年跳過西門篇，直接打復仇者會好好多

垃圾

妖尾都不如

我從頭睇到尾 無一篇上到神台

唯一可取既係某啲角色設定叫做唔差

Jump死火海時代 第一套沉就係家教

吹奏火影都算 家教就算吧

西門篇班友夾硬吹到好勁，連主角佢地都輸，但復仇者篇的時候又個個廢到無倫。
大地7屬性成個設定CUT走咗根本對成個故事一D影響都冇。
西門篇個結束的方法ON9到震，居然將所有的罪責推晒落一條友身上，然後主角抽贏佢HAPPY ENDING，簡直係最垃圾的寫作方式。

成套書最大的污點就係前期3卷同西門篇。

so true

家教係日本根本唔入流
唔知點解係中港台咁紅

唯一可取應該係一D道具的設計係真係型(匣子﹑戒指之類)，同D.GRAY-MAN一樣，
除咗呢樣野毫無可取之處。女人漫畫家通常都係咁...

齊你老尾

由搞笑漫轉型變左bl戰鬥漫

我都覺得係神作

垃圾都有人吹奏

漫畫後期係差啲 但動畫真係好正

應該完左十年後就完左佢

未來篇前面已經戇鳩啦
乜乜77都輸
連最勁果個雲雀都要比人寫死迫佢走
垃圾同妖尾齊名

其實個未來篇有啲拖
最好睇都係xanxus篇

大地屬性真係好on9

ching講得就中肯啦
指環篇好正，一入未來篇真係

人物設定好撚好撚好撚型

但故事完全唔合 logic.

初出茅廬嘅佢地學左無幾耐，竟然可以打敗一個被作者吹奏到有幾勁有幾勁嘅白蘭家族

10年前勁撚過10年後

啱呀

10年後拯救世界之後，返到現代又俾人秒

xanxus篇係冇得輸，d人唔睇係因為一開頭都好悶，西蒙之後就開始下滑，但不得不承認，畫風係當時少年jump數一數二靚，一世同十世真係型到

十世型到

結果論黎講就係扔十年前既自己去未來虐待佢 等一世可憐打救佢..

好彩淨係睇左動畫 斯帕納

有人on9打爆曬啲戒指

就算唔打爆..一世都唔會出黎幫拖.. 白蘭講過係其他平行世界入面已經試過收集完7^3

好似突然完左

邊度講過?

自己去重睇啦

所以西門篇咪咁多人屌囉

雖然後期一般
但listen to the stereo tonight tonight tonight

動畫幾首op同bgm真係好高質
漫畫xanxus篇同未來入基地果到最好睇

一出戒指我已經睇唔明

咁蠢

有聲既 不過佢幾道op 都好正

結局真係強行完結
同埋西門真係寧願成個刪左佢算

乜野新一代，好7=.=

未來篇完就最好，不過又要解釋埋彩虹之子

X-Burner

係幾過癮，但冇營養

原本7^3 依個設定好好地
點知西蒙家族一出黎成個世界設定變左笑話

指環爭奪戰動畫最正 每場打鬥都好頂癮 廿年後藍波真係型撚到 btw 家教d歌都好撚正

Listen to the stereo 果堆歌正到傻
一開始打xanus 死氣突破改真係

仲有cai system 果時不出真係覺得型到癲
打督波佬果時瓜變身果幾集都好正

未來篇完左咪算
打白蘭吹到啲戒指點勁點勁
一打西蒙就爆撚曬 又要斬斷重練

同網王一樣 愈打愈誇張 完全暴走左

時雨蒼燕流

呢套劍法個設定真係幾正

白蘭編完左就係佳作 但未到神作

中二病公式漫畫
打輸>修練>打羸>新強敵

有生之年可唔可以睇到新動畫

其實未來篇都已經有d on9, 夾硬黎
不過前中期都叫打得幾好睇
但後面開始on9, 直到大地7戒仲加垃圾
真係抵佢人氣唔高

設定好好 劇情太鳩流
本身想做搞笑漫畫但係唔多掂 轉左王道比佢彈起左
記得爆漫都有講過

西蒙真係作得太on9
不過我都係好鍾意家教

我係打六道開始追 一睇就2百幾集

Vongola Primo
Vongola Sceondo

人設幾好故事一般
中學時好多女同學成日ff男男

真六弔花之後都膠膠地

大地指環之後

d腐女仲會比d數字做代號
我記得主角係27,六道駭係69,白蘭好似係90
入江正一好似係48

之後號碼係前係攻,號碼係後面係受
姐係2748代表綱吉x入江正一

唔駛你講都知唔係神作啦佳作都有d 閔閔地

天野媽畫圖同上色真係好正，

後期劇情真係...

同埋彭哥烈齒輪，真心好樣衰！

說好的傳承呢？

下一任首傾同埋細囉住咁撚大舊野黎玩

認真問，重有無可能會再出返？

無

想佢出Reborn變攞奶嘴之前嘅故事
大人Reborn真係好型咪

如果西門篇都用開盒設定
就算劇情幾暴走都好 我都會睇落去
但聽到人話又用其他新野
即刻完全唔睇

佢個問題咪係每次新敵人用新系統做武器
成個故事都唔連貫，為左拖長黎做不停加設定

E幾日都loop緊佢啲op

係咁出新嘢賣玩具

想佢整個外傳 講下一世/大人版reborn

Agger
話晒今年係十週年
配合到十年後火箭筒

一世真係好型

上面有人話神作 我先咁講
叻唔撚切

初代最型

同火影一鳩樣

指環篇就當佢完左

呢套垃圾都吹奏
指環篇已經唔合理
呀哥打嬴對面個人妖,
山本比人斬左咁鳩多野
最後出一次第8同第9就打嬴
你話其他幾個本身黑手黨, 藍波出廿年
打得嬴後都合理啦
阿哥同山本只係普通學生哥
竟然打嬴黑手黨精英
六道仲衰 打彩虹之子秒殺咁濟
呢度都算啦 未來篇10年後班守護者廢到鳩咁
10年前班友都勁過佢地 呢10年食塞米架?
西蒙篇直頭廢到唔想提
呢套垃圾除左賣腐仲有d乜???

“套野唔係神作”…你唔覺呢句野好廢既咩，懵撚

鐘意依套野係因為佢既打鬥 劇情真係無乜理過

本來十年後既守護者好似係無Vongola box 白蘭去過哂咁多平行世界梗係知有咩方法搞掂佢地

主因係柒頭綱自己打爆曬啲戒指，10年後雲雀壓着幻騎士打仲想點 無vongola box係再之後嘅事

不過個平行世界真係bug到痴線，平行世界根本就唔會有"唯一有XXX"嘅世界，唔通個柒頭網遇上入江正一同整咗vongola box之後，呢個世界無再分歧出其他平行世界咩

未來篇去到打基地係好睇

跟住就鳩了

仲有個BUG係一世除左動畫條世界線之外所有其他世界線團滅都唔出黎幫拖..

應該其他世界線都打爆曬啲戒指
無戒指幫唔到

六弔花比人秒殺
之後話有 真六弔花
依個笑位係幾難超越
個梗依家都仲成日有人用

似第零十刃咁撚戇鳩

第零刃的確係出黎on9

仲要係e幾條友專用wo
咁係咪下一代又再練過

腐女向，玩具向

但我細個 睇得好開心
我腐男掛

細個好撚鐘意 澤x雲
比中學d腐女帶壞
黑歷史

其實呢套野d招名都幾撚中二 但係d歌幾高質

唔會咁多巧合掛

死氣零地點突破改

白拍手、白龍

X Burner
時雨蒼燕流

動畫d bgm都好正

係
中學果陣down埋soundtrack 聽

我最欣賞係幻騎打山本
山本出絕招撞牆

仲記得佢出左隻格鬥game 話就話其實麻麻地
不過出招好撚型 個陣唔撚識x burner 9按左勁耐
Btw 未來篇之後淨係睇打鬥 有時仲飛左唔少

一開始打六道戴手套個陣真係好撚型呀

我淨係有玩nds

Psp個隻

豬die咩

中三個年 班上搵7條友一齊旺角信x 買介指 個陣真係好迷呢套野

你係咪我同學

日常搞笑轉王道打鬥吸男fans
玩BL吸女fans
不過西蒙篇一下將人氣清晒

呢幕好正 第一次睇漫畫果陣爭啲叫咗出黎

其實漫畫係咁中二病架啦，爭在似唔似機戰連出幾十招絕招咁過火啫

前期設定真係好撚正，死左>後悔>爆seed>變痴線佬，打假6道個陣真係型撚到

初代boss真係好撚型

其實有幾多人知漫畫後期作者俾出版社逼佢交版權出嚟
想成套交俾第2個人續作
作者為左保住家教,唔俾d三唔識七嘅人搞
一次過將佢腦入面嘅故事大綱畫晒出嚟
所以西蒙篇開始d速度先快到離晒譜

我好鐘意依首

集英社?
講真如果唔係等錢洗
我諗冇乜漫畫家會肯

聖戰 呢首真係無得輸

like 綱個首專屬個首

問心一句 指環戰同十年後個劇情真心上到神枱 故事性好好特別係指環戰 完全feel到有幾熱血 雖然套野打boss套路一直loop 呢一點係衰左但前期劇情位堅好 再後面就不予置評

仲有雲雀專屬
次次出場都播